香港邊度有完美嘅叉鴨飯食

燒味飯淨係會食叉鴨
但係質素好嘅真係可遇不可求 尤其係叉燒
我食過元朗嘅金記幾好
巴打們有冇其他推介

金記(元朗)

元朗 有冇食過添記

呢間正

添記我麻麻

大圍 燒味之家 食過返唔到轉頭

搵日去試吓先

小弟認為柴灣新桂香燒味叉燒全港最佳，燒鴨就無硏究。

係邊頭？

燒味之作先岩 打錯